【全民反抗國歌國安法】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCXCIII

#StandWithOzil

通菜牛肉有毒

Brendan Rodgers hopeful of Celtic reunion with Arsenal's Kieran Tierney linked with Leicester City

Apparently these will be our first four fixtures.

全部作客LLLL

逼害我廠

Bot開po

吹~~

「阿仙奴唔夠榮譽及金錢去簽頂級球員」

前阿仙奴球員阿倫史密夫認為領隊阿迪達下個轉會窗的挑戰不小，原因是球會缺乏金錢或榮譽去吸引頂級球員。

史密夫跟《天空體育》表示：「頂級球員希望效力可以踢歐聯的球會。現時，阿仙奴不在此列，阿迪達需要很努力去改變阿仙奴的觀感，更重要的，是令球隊可以重返前四。不過並不容易，你需要大量金錢，可能多於阿仙奴所擁有。」史密夫肯定阿迪達的地位，這位領隊需要加強球員，但史密夫也擔心主將奧巴美揚會審視情況，未必有耐性等待。

另外，他亦認為阿仙奴的高層已比以往更有組織，只是他「不肯定球會有足夠金錢或榮譽去吸引頂尖球員」。()

wwwwwwww

werner去軌

係 軌截左猁糊~

我地隻thomas呢
黎唔黎嫁

唔係話利從來冇接觸過佢咩

前幾日話唔黎 尋日話黎
最後應該冇錢

猁50m都俾唔起

想像唔到我地依家咁窮點樣一炮過50m買一個人

英超官方宣布，2019/20賽季的剩餘比賽中，每場比賽替補上場的人數將從3人增加到5人。

拿卡交換掛

換到都好，拿卡冇咩用

要儲印花嘅話俾幾多個換人名額都冇用

佢真係唔係咁勁

睇左幾場都唔覺得佢勁 werner

咁耐無踢一陣會唔會踢踢下暴斃
最驚係有d隱形康復者

隱形康復者咪即係冇明顯病徵之下，免疫系統已經打敗咗啲病毒，有咩問題

不過德甲復賽後啲龍門明顯唔sharp

今日玩fm都煩緊點樣offload條1億風扇

雲加

我要Party呀屌你

達蛇

愛蛇

今天是星期五
各位早

番埋聽日就放假了今個禮拜好似特別漫長

琴日出左p5s demo
都幾正
不過battle變左做好似三國無雙

有咩

btw 下個禮拜就係69同埋612一週年了

love sir

咁快就一年

放四日

岩

點解？

今日放假

食屎狗躝啦

忙完要抖下

又撚我地啲6日狗

咁巧! 連放3日

講得好！

放假都貢早起身，貢犯賤

屌你

去新屋裝蚊網同電器

冇錢咁咪用水貨同佢交換囉

部電腦壞撚左去屌番個早餐先

食緊沙牛麵

終於等到部垃圾壞 希望可以換部新既

換新=隔離同事走左之後冇人用果部機

賠錢啦柒頭
特登整壞部腦

幾時死

星期五

懶牙呢排做咩都提唔起勁

咁後生就提唔起勁

啱啱上上下網見到呢張相
忍唔住笑咗出嚟

龍蛇

龍

查狗做到咁高級都無得一年換一次電腦？
我果到啲ap可以一年換一次電腦 換完就搵ITO洗機
下放比我地呢啲小薯仔

烏干達攞住支那啲錢贊助阿狗

三條毛都就快甩

個市悶到

果3條毛 同六日子個p 一樣 甩唔到的

托到無力啦
下星期再繼續

有咩地攤概念股推介

me 地底泥

轟屈到

其實轉會窗幾時開番？而家都未踢完

阿狗嗰個係盧旺達喎

唔係盧旺達咩

305囉 升左好撚多了

道歉道到傻左

While Arsenal and Tottenham are already preparing to make the majority of their business free transfers and loans, Chelsea owner Roman Abramovich appears ready to take advantage, with Chilwell being targeted next. [@TeleFootball]

佢陣間又代表一眾呀狗pm立場新聞道歉

爆升二百點

Arsenal prepared to meet Kokcu's £23m asking price

Arsenal are prepared to meet Feyenoord's £23 million (£21m/$26m) asking price for Orkun Kokcu - according to Voetball international.

點解車仔咁多錢，又買Werner 又買Chilwell
阿妓就窮到出高少少人工續約都做唔到

問老細

上季轉會窗比人禁 不過本身都有錢

uganda =/= rwanda

屌晒樓上老母，hey0我地迷愛手足

弱智都恰

是但啦 個名有個達字既都唔荒好野

柒到.....
琴晚仲話屌到人反皮

柒唔過柒雲就得啦

轟又簽前鋒

賣到人未?

水貨

捉到反達

你柒就好喇 咪拖埋雲加落水

講緊雲佩斯
點解你見到柒就會聯想到爺爺

我地水貨都無

你哋成日25爺爺

雲加啲柒野罄竹難書

放假

反雲係咁 死唔認錯

放工了
聽朝仲要返呀屌你

我仲未收但聽日刀要番

我點會死唔認錯

星期六都要開工好低賤

u

全靠手足，我哋先有𨋢搭

代一眾反雲道歉

我賤過狗

不過人工閪到仆街呢
日日做咁撚多野，但人工仲低過洗碗

迷愛又贏 反愛返六日

終於認

Happy birthday, Kieran! 🥳

幾錢牙

好過文職la
話晒一門手藝，唔會冇野撈

迷愛大法好

迷愛又贏

手足係咪機電署學徒？

攞咗八千五防疫基金未？

屌我唔洗落地盤 無得拎

依個wo

我得張安全卡咋

有工人註冊證就申請得啦

申請咗先算

好似真係無

Team training見到佢
應該開league之後好快有得出

迷愛手足咁多錢收

迷愛=儱
除了me

想長眠

好似Set咗deadline要3月前拎證先合資格

跟隊記者 Charles Watts：

即使沒進歐冠，阿仙奴也將想辦法簽下馬體會中場大將 Thomas Partey ，他們會嘗試用拿卡錫迪作為交換籌碼誘使馬體會放人。 如果進了歐冠，簽下 Thomas 的難度將大幅下降。

A deal for Orkun Kökçü is not imminent as per two sources close to the player. If a deal was to happen, it would be heavily based on incentives, bonuses...etc and there could be a sell-on clause inserted to reduce the overall transfer fee [@TheAFCBeII]

JJ Sports to offer Baba Iddrisu as Partey’s replacement

JJ Sports management, the Madrid-based soccer player agency which holds the right of Thomas Partey are ready to offer Baba Iddrisu who is also their client to Atletico Madrid should the former leave the Rojiblancos.

Lacazette’s agent speaking about the new normal in transfer markets: “At the moment, all EU clubs are first discussing exchange opportunities. It has always been difficult to get these operations done, but we are in an unreal situation.” [via @le_Parisien]

Lacazette’s agent: “Some clubs will have a budget to make transfers, but there will be far fewer transactions over €20m or €30m which had become normal [not too long ago]”

If Arsenal miss out on UCL, free transfer options would be even more appealing. A deal for Soares could still be done, while moves for the likes of Ryan Fraser at Bournemouth and Paris Saint-Germain full-back Layvin Kurzawa are possible. [@charles_watts]

Arteta is keen to add another right-back to challenge Hector Bellerin and Norwich’s Max Aarons is a player Arsenal have admired for some time, but he is likely to prove too expensive.

Given the close links between Coutinho’s agent Kia Joorabchian and Arsenal’s head of football Raul Sanllehi and technical director Edu, some sort of loan deal can’t be entirely ruled out, although it remains highly unlikely.

The far more likely option for Arsenal is a move for Feyenoord's attacking midfielder Orkun Kokcu. He is valued at around £20m, so a move for him even without UCL would still be possible.

It’s far more likely that Arsenal will look to sign Cedric Soares on a permanent basis, or look to promote Jordi Osei-Tutu.

快

If Auba leaves, ideally the club would like to bring in a younger forward and have been watching Odsonne Edouard this season. Jonathan David is also a player on Arsenal’s shortlist, while Lyon’s Moussa Dembele is a player the Gunners have been long admirers of. [@charles_watts]

聽都未撚聽過

Players could also be sold to raise funds, with #Arsenal open to offers for the likes of Mustafi, Sokratis, Holding & Kolasinac.

唔係吹到party 好想黎咩

法包水貨

練新仔好過免簽蘇狗啦

蘇超神射手

又簽法國廢鋒

簽完下年賤賣5M 都冇蝕la

拎水貨比人
當人on9

又黎搏新享利？

不 迷愛個個都強

12000咋

咁又係
就算香港變成點
都實要人整lift

[突發]譚文豪被跟蹤

好可怕

N年前做過學徒5500

大陸人黎

Charles Watts：

在攻擊中場引援方面，考慮到阿仙奴高層與經理人霍拉布欽良好的關係，不能完全排除槍手租借古天奴的可能性。 但更可能的選項是飛燕諾的 Kokcu。

如果阿仙奴決定出售奧巴美羊，他們將重點考慮以下三個年輕前鋒：些路迪前鋒 Odsonne Édouard、根特前鋒 Jonathan David 和里昂前鋒 Moussa Dembélé。

一定里昂果個

譚文豪

喂又cap

突發！譚文豪被國安跟蹤！

一齊負評到六日狗收皮

美股食左屎咁勁揪既

買咗咩

美國都好似食咗屎咁
失業率反而下降緊

請問你個P係咪跟你成世

Tqqq

我甩左p了，呢個emoji黎

喺咪學大陸擺地攤當做生意
咁多人趁火打劫可能拎去賣

有幾手波音，賺咗可以去食大快活

fatfat la you

冇得擺地攤了太多垃圾

Cedric Soares

幾時整傷個頭/ 塊面？

好似話賣走太難離

唔好呀

Arsenal boss Mikel Arteta reportedly wants to sign at least one centre-back, a midfielder, a right-back and a replacement striker if Pierre-Emerick Aubameyang or Alexandre Lacazette were to leave the Emirates this summer.

The coronavirus crisis is likely to affect transfer business for all clubs given the immense drop in revenue with no games played since mid-March.

However, the Gunners are still expected to be busy this summer, but their budget for signings will be dictated by whether they can qualify for European competition or not.

Mikel Arteta’s side will resume their Premier League campaign later this month in ninth place, eight points behind Chelsea who occupy fourth spot.

According to Goal, the Spaniard has identified four key positions in his squad he wants to strengthen, with Atletico Madrid’s box-to-box midfielder Thomas Partey a top priority.

下體近年都專迷水貨

傷多過踢 勁都無用啦

其實係過左去先水

個雷響撚到

劈死啲反雲狗

你唔講我差啲唔記得有呢個人嘅存在係阿仙奴
不過我諗應該唔會賣掛
坦克下年分分鐘都要走
轉個頭saka又走埋就⋯

你老味都係要返工呀

觀塘浸到咁 睇怕要射波了

Dllm 個個星期六都話射波

上個禮拜我星期六射完星期日要番

星期六反愛手足返工加油

賽程確定，8天內3連作客，好彩係空場比賽，應該對客場蟲阿狗有利

拿卡錫迪經紀人接受巴黎日報採訪稱：

“現在，所有歐洲俱樂部接洽的時候首先會討論球員交換的可能性，正常情況下，球員互換是很困難的交易方式，但我們現在全都處於什麼都可能發生的狀態。”

炒股啦仲返咩工
個個全職炒股咪零失業，到時升到上太空

全職炒股政府咪當你無業= =

而家個個都慳住洗，邊有人會幫你散貨啊

開善堂咩

德假經驗
作客贏波機會高過主隊
不過主隊雞情況嚴重好多

暫時達子執教生涯兩場敗仗都係主場

冇工做=炒股=唔搵工=零失業=股升

歐霸都輸，收皮吧達狗

放工了

32強出局

快點星期一 好想返工

我禮拜一返vtc
唔使返工

咪反達啦
禾地迷愛嘅敵人係迷雲狗

真 都係廢雲狗d瘀血害撚死愛蛇同達蛇
買埋d拿卡殺卡細梅 高普教都死

我都想讀書

讀master?

無錢

Ap24

咩名

more

#AFC are lining up £23m-rated midfielder Orkun Kökçü as a replacement for Mesut Özil whose contract expires next year. Arteta is impressed by his versatility and the club is ready to make a move especially if the succeed in landing a place in the Champions League [@MirrorDarren]

Mohamed Elneny has told Arsenal that he wants to return to North London amid an ongoing payment dispute with Beskitas. However, Arsenal have informed the player they do not want him back, with Besiktas keen on extending loan deal by another year. [Fotospor Via @Turkish_Futbol1]

Pedro is close to joining Roma. Meanwhile, the club are working on signing Mkhitaryan, in the negotiation Arsenal are considering a deal that includes Justin Kluivert. [@RaiSport]

迷基bam

馬場

罷韓投票真係一面倒

22萬票了

真定假波

bam咩

放雷

駁唔到

高雄發唔到大財了

如果陳庭佳無帶綠帽
今日🇰🇷魚就唔會連市長都無得做

買人未呀

国民党得咁少支持者㗎咩

原來28/6仲有場足總盃
11日內4場作客

92萬了

LLLL

韓國瑜輸得仲柒撚過雲加

喂喂喂 唔好借啲意笑埋爺爺

當年爺爺搞公投未必洗炒魷魚

珍

我會飛去倫敦投票支持爺爺

輸得差唔多啫

10-2㭍定百幾萬罷免㭍d

施治talk「德」引雲拿上「車」

【Now Sports】英國傳媒指，車路士勢得到添姆雲拿加盟的其中原因，與施治操得一口流利德語有關。

《電訊報》指，原來早於新型冠狀病毒令全球大爆發，令一眾賽事停戰前，身為車路士技術顧問的前捷克鋼門施治（Petr Cech）與林柏特曾到德國走了一趟，目的就是與添姆雲拿會面，而正是施治操得一口流利德語，讓雲拿了解到加盟車路士的好處，結果這秘密旅程是不枉此行。

較早前其他媒體指，車路士財力豐厚，加上曾與雲拿在史特加合作，亦是雲拿德國國家隊隊友的魯迪加亦出任說客，都是促成雲拿決定上「車」的原因。

消息指，車路士將於日內落實以5400萬鎊的買斷費，從萊比錫引入當紅射手雲拿，合約為期5年。

圖片來源 : 互聯網

Wilfried Zaha on Arsenal's interest last summer: "It was nice. Supporting them and having them wanting you at the same time, leaves you thinking: 'this is amazing. But things never worked out so you just have to move on as quick as possible. I was thinking this may happen.

But my whole family was watching and it just didn't work out.”

達sir係DDDD

Thomas Partey agrees personal terms with Arsenal FC

阿狗打j啦喂

上年黎咪不敗到e+ -.-

welcome to arsenal

阿狗唔比解約金 完

成日學街外人弱智將兩回合比數夾埋一齊講係咩玩法，
寧願你講2-8

同埋踢咗咁多年歐聯英超比人大炒都當食生菜

涼森d戲咁好，都放雷

真阿唔會用呢兩場笑爺爺

鬥柒愛狗又贏 比人通知炒

你=放雷

達sir 2020 成半年冇輸過波

咁都計

因為笑嚟冇意思

呢度好多假阿尤其班迷愛

笑都攞李城奪冠嗰季嚟笑啦

呢個真笑料不絕

屌咗成個冬天結果得隻哨牙狗

阿狗依個weekend會同查爾頓踢一場熱身賽

bob叔vc馮小姐

打錯vs

25基

樓上班反雲我mark晒名
到時你地要落地獄同雲加道歉

又道歉= =

G持

巴洛迪利俾人解咗約

佢好鐘意道歉

雲加梗係上天堂㗎啦
點會落地獄

你自己一個落地獄代表我地道歉就得啦

除定褲先

閉門，定有直播睇？

唔知，係查爾頓個前鋒自己講先知

著咗衫再除返

Arsenal news 360
No live Stream ❌

基拿比回家啦好嗎

拿比回家未

堅定流？

高雄市長韓國瑜遭罷免後，6日晚間傳出，一向挺韓的高市議長許崑源，在住處跳樓自殺，確認已無生命跡象，遺體送至殯儀館。

有冇twitter撚？報下thomas單野！
邊個最準？好想跟進下

CLS

邊比到轉會費

用拿卡換呀嘛

好基友走了，奧巴還會留守嗎？？/

你落去陪佢啦

你都要了

巴丁上位啦

你老婆都要了

@淚狗 山陽狗
綠團 真係笑話黎
文春逼婚大法

癲到 為左個奶共傻鳩跳樓 值得咩

arsenal back 4 v Charlton

Sokratis, Mari, Holding and Kolasinac

Xhaka and Ceballos in midfield also according to Reddit

佢自己都係奶共傻鳩

Full-time at the Emirates.

Arsenal 4-1 Charlton.
Goals from Nketiah (2), Aubameyang and Martinelli.
#ARSCHA

台灣人有咩反應其實

4-1好似fake

Badly kept secret that we've been having a friendly kick around against Arsenal today - score didn't quite go our way.

Arsenal 6-0 Charlton

#cafc

N30 hattrick

即係牙狗睇迷基咁

我見fb 好多giroud back

ptt唔多信係因病厭世
咁啱今日先死一定有陰謀

平行時空？

我睇 youtube中天 d人話都是綠營害的

中天係中資㗎

出名深藍

阿仙奴今日主場倫敦打吡贏6:0

Nketiah 3球
Laca Auba Willock 1球

越反越勁

綠團係笑話就唔係第一日嘅事
不過估唔到竟然係乃團衛狗事件2.0

今次直頭講埋畢業前已經認識 聲稱畢業後先開始拍拖 轉頭結埋婚
發展得咁快 講都冇人信啦

LACA第一球勁撚靚

場邊d叫聲好似GV

睇開gv先認到

2020不敗

阿叔中場

係咪達蛇第一次唔係着黑色衫

牙叔中場

拿卡球波靚到

nelson個look好似iwobi

落咁大雨會唔會取消跑馬

我有幾秒以為係sane嚟

場雨一直到中午就好大機會取消

迷基真係 cls

拿卡入個球好靚

可能閉門無觀眾 當係平時練波 啲球王味出哂嚟

對英冠仔唔敢亂j

英甲

之前係咪話會同西咸踢番場

屌那星放假就黑雨紅雨 天日又要番工

嘩屌然6粒咁牛逼
達蛇

最緊要係T仔有得踢

睇得出練緊落底傳返出禁區頂俾後上射
唔係一味鳩出

型英倫黑鳩勁撚到

希望真係練到啲野出嚟 下季搏一搏

你要穩定出場呀唔該

英甲仔咋唔好亂丁

六日子澳洲人都抽綠卡？

未移民之前抽牙呢兩年冇抽啦

Arsenal interested in AA Gent 20 year old striker Jonathan David.

吊梨個漢奸

On this day in 2017: Arsenal completed the signing of left-back Sead Kolasinac from Schalke on a free transfer. #afc

個look好老

最憎返工落雨，成身濕哂up住up 住

亨特係比甲？20歲黎講d處理幾ok
順眼過傳過法甲果幾個，個個都有陣辛洛高味
身高手長動作唔協調球球都攞唔順

是但啦，佢下個月都走
明明可以用借佢嘅錢嚟續Ramsey

屌得好

Training無紮頭髮個look仲老

皇馬最後決定要留佢？

我都仲支持牙習

Partey嚟未

auba 冼親都入波

仲要勁靚

Laca都係

阿叔2傳

應該係阿狗冇錢買

新Kimmich
宜家中場唔夠創做力
佢應該幾好用

牙達想買個防中冇計

Laca 個波係冼咩 好靚wo

最後果句幾好笑

又見到法乙仔依家中場啲人法丙料？

是咪又想屈我迷叔

睇阿狗Twitter d人真係覺得對鏝實贏9緊咁款

本田圭祐

honda san

作為球迷 打吓j都正常啦
畢竟外國球迷不嬲樂觀

睇到佢就嬲到食唔落飯

上半季好似炒到啊媽都唔認得下半場人地仲要收曬手

你係咪食麵

係咪有咩幻覺不過有期望係好事

輸少過3球都偷笑

靠nkxxx入翻佢3球都得la

上次龍蛇教先輸3球
仲有人天真到以為會輸

直接射咪幾好囉
平時係都要控定妹幾下先射

呢個真

yoyo ching

一開波對面出後備
之後換5個正選
我廠都冇得玩

食緊西北風

遲d成隊波會唔會得返達sir同龍門喺白人

要用黑鳩先係政治正確

點解龍門用白人

係咪racism

有冇咩黑人龍門歐洲揾食 好似唔多覺

買埋Ajax個Ohana

Leno:大佬我都係搵食啫

因為歧視先冇球隊用黑人龍

黑人龍多數膠

Racist

成個非洲得呢件有料

用屎搽臉

呢個算唔算黑人

呢件成日派膠

12個鐘後又要番工了

Bernd Leno reveals after Arsenal's win against West Ham, everyone was celebrating and hugging Mikel Arteta, as the club had won 3 back to back Premier league games. A couple days after this, Arteta was diagnosed with the coronavirus, leading to a 'strange situation.' [@SWRpresse]

唔知po過未

想4了

不想面對

leno重要時刻派膠

幾時先到星期六

是撚但啦
基拔圖施華都俾阿狗認證做黑人

今次迷基又放d av女優出黎

佢專放雷

我記得舊登佢放左張雷炸死左3成阿狗
好似係有個女優拍完av
有兩排男優為佢鼓掌
佢係兩排男優中間一路行一路喊

冇睇過,想睇

agger 有冇手足有圖 ?

又想伏手足

一諗起聽日要返工就想打人

又放

巴打晚安 入嚟報到先

係我舉報佢

Leaked design of the Arsenal 2020/21 third kit, with a ‘Legend Marine’ & ‘Light Flash Orange’ colour combination. [@Footy_Headlines] #afc

The leaked design comes from a winter jacket from the accompanying collection, while the kit will have blue shorts & navy socks. The 2020/21 Arsenal third kit will launch on August 20th.

咁佢本人無ban?

曼德拉效應
明明死咗幾件，依家變咗3成

有

差唔多啦，我地大部分都係分身黎，計落得十個人圍爐傾，死幾個唔止3成

伊度個女

果幾個都係迷基分身

當年六日子有冇事

冇，不過我08年個acc都係中雷死

真？

係 edu tag佢

包皮，this kiss死左，仲有幾個唔記得左

星期一

仲有9日有波睇

原來就係你

你係自己自首

大雨都要返工
各位早

雲加

咁撚大雨都冇黃雨
大交合我屌你老母

天文台同雲加一樣廢左咁多年

屌你大交合

屌啦個陣成日無上過高登
一上水就成班話係我做
唔自爆保清白點得

傻豬黎既

咪係
我係唔認咬我食牙

原來係呢張
咁我應該當時都有睇過無事生還

要quote先有事

見到係迷基唔理3721舉報左先

天文台落咁大雨搏咩

而家先黃雨把撚

等啲細路返哂學 先出黃雨

有遮都濕曬，咁都淨係黃雨
好想知幾時先出得黑雨

深夜兩三點 個天黑哂咪出得黑雨

星期六日果斷黑雨

屌 出面有個post我話早啲出黃雨 跟住有人屌我話頭先未達黃雨標準

果啲數據撚 同迷愛一樣咁無恥
睇唔到現場有幾惡劣

咁都入到迷愛數

迷愛=所有惡行同低劣人格既代名詞

好波

阿狗版文革

批鬥迷愛手足

起身
吊放假先黎落雨

查博 原來係調理農務系教授

7.7

我立即 調理農務

台灣殺人案疑犯陳同佳去年 10 月 23 日因洗黑錢罪在香港刑滿出獄，並表示願意赴台自首，但至今仍未成行；明日是 6 月 9 日百萬人遊行反修例一周年，有記者向協助陳同佳的聖公會教省秘書長管浩鳴查詢，管浩鳴表示陳同佳仍有意願到台灣自首，但要等台港兩地通關後再安排。

當局料派現金計劃行政費不超過5億 資料收集後將保存

政府公布向18歲或以上香港永久性居民派1萬元的安排，將於6月21日開始接受登記，明年12月31日截止。財政司司長陳茂波提及，今次所收集的資料及建立的系統會保存，政府未來有相關計劃時可以重用，已諮詢私隱專員公署及律政司的意見。陳茂波說，今次派錢涉及的行政費，要視乎有幾多市民透過電子登記，書面登記涉及較多程序，行政費會較高，財政預算案預留10億元作行政費，初步估算行政費不會超過5億。對於有銀行用現金回贈方式招攬市民使用其銀行戶口收取1萬元，陳茂波表示，個別銀行的推廣計劃是商業行為，金管局在要求銀行保障及適當使用客戶資料均有嚴謹要求。就非永久性居民派錢安排，財政司司長陳茂波表示，會透過關愛基金發放，預計9月接受申請。

2020-06-08 12:52:32

等到出年佛誕都仲未去

次次都係呢條撚屌講野
大粒墨死撚左啦？

「兵」臨「城」下 阿迪達：感覺特別

【Now Sports】英超即將重開，阿仙奴領隊阿迪達揚言領軍重返曼城，對他而言感覺特別。

經過英超球會代表多次開會後，本季英超決定在6月17日重開戰幔，賽程其中一場就是阿仙奴作客曼城，除了是復賽頭炮外，對阿仙奴領隊阿迪達（Mikel Arteta）而言，亦有另一番意義。

阿迪達接受《太陽報》訪問時說：「首次重返曼城，相信那一天對我而言是很特別的日子，我已很期待當天的來臨。但一想到球場內沒有觀眾，感覺又有點奇怪，不知道場館內周圍能有甚麼的推動力，令球員們踢得更投入。」

阿迪達曾出任曼城助教3年，協助領隊哥迪奧拿（Pep Guardiola）兩度贏得英超冠軍，令前者一度被外界吹捧為哥帥的接班人，不過當阿仙奴正式邀請過檔後，隨著昔日效力舊會所產生的情感，阿迪達終決定轉投阿仙奴「坐正」。

圖片來源 : 球會官網圖片

Auba豪宅曝光！勁大花園Game Room令人羨慕

【Now Sports】阿仙奴球星奧巴美揚讓英國節目《MTV Cribs》拍攝他的豪宅，令球迷可以了解英超富貴球星的大宅有多豪華。

影片一開始奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）就介紹兩名兒子Curtys和Pierre的遊戲室，並指這個地方是全屋最瘋狂的房間，Auba說，「我記得我小時候沒有太多的空間，我是一個想要為他們提供最好的東西的人，所以我嘗試為他們提供最大的空間。」

似乎Auba在封城期間留在家中絕對不會悶，因為他有一個最先進的Gaming Room，高科技設置可以讓他與隊友奧斯爾和高拿舒亞一起打機，Auba還在家裡參加了F1的虛擬摩納哥站賽事，但僅獲得第16名。

影片中還可看出Auba是個著重家庭的暖男，因為他展示了親人的照片，包括已故的祖母，並在一個巨大廚房中向觀眾介紹了他的母親瑪格麗塔，雪櫃裡堆滿了食物，Auba說，「沒有這些食物，我就不能成為超級英雄或超級巨星。」

最後，這位前鋒展示了令人印象深刻的後花園，裡面有專用的空間與孩子們踢足球。不過與孩子們踢足球也不是容易，Auba說，「我是贏家，我永遠是贏家！我不希望他們覺得這很簡單，所以我對他們有點嚴格。這就是人生，你必須努力贏得勝利。」

圖片來源 : YouTube截圖

Attamah Larweh [Partey’s childhood pal and Ghana NT teammate]: “[Thomas] has done it all at Atletico and is well known as one of their best players. He has to move forward to a different league to prove his worth there as well. I will be happy if he goes to Arsenal.”

好老豆

The Athletic claim before going for Timo Werner, Frank Lampard & technical performance advisor Petr Cech were said to be keen on signing Aubameyang. However, Lampard & Cech’s transfer request fell on deaf ears due to concerns over Aubameyang’s age & lack of resale value.

當年又話美羊 壞孩子 格衰 25
點解宜家個形象差咁遠

牙狗>下體

咁撚大雨先黃雨 天文台真係比雲加屌

黑色禾仔，屈速先多chance，多chance所以射術差都依然多波入
間間球會傳果時都係咁講，個個都話不了
扭計hea踢迫宮離隊，實搞到有更衣室問題
宜家諗返呢個邊個黎

如果你真係咁唔妥雲加既 就加入迷雲黨改變佢地 唔好下下jer住哂

好人好者點會迷雲

公海有條傻閪係咁話臭燒比人迫害
做咩鳩

我估有咗細路會唔同啲？

佢on9都無人埋佢都係咁吠

黎左阿狗比爺爺感化左

雲加有冇同自己個女講超過十句野都成問題
咁都可以吹奏

迷雲係咁上下....

好人好者點會迷愛

阿狗冇爭標壓力
什至前四壓力都冇
果時多仔啲人又成日比拜狗搶
又成日要博殺歐聯淘汰賽
過左來冇哂壓力自然冇咁多衝突

重要日日同laca扑野

剩係識盲反

冇雲加留低一手好牌俾愛狗先退落嚟
我驚愛狗連一季都捱唔到

迷雲黨=黑驚

事實係雲加留落嚟啲垃圾陷害愛蛇達蛇
渣卡 拿卡 細梅 坦克 埃及 mk

愛狗留我藍咪冇事囉

愛蛇想留藍神
高層on9都屈落愛蛇到？

高層on9其一
但愛蛇用細爆都唔用藍喎

咁愛狗又唔係完全唔用藍
踢落一排成績唔ok 又發覺神調動出藍真係有料到之後都有長出返佢同奧燒

請慎言

你條反雲狗

我代迷愛手足道歉

查蛇講得好

又改名，上面抽野點解

生物股長

燒唔妥佢特登hea踢好唔專業
唔出佢好正路
死用沙爆細梅嗰一期精彩

阿狗原來比人屌緊

抵啦
燒講野又唔撚得

唔係淨係話唔代表球會立場咩？
猁就真係唔俾球迷會講嘢喇

系，甘又点

我錯重點
應該係話點解兩單野都係種族歧視
但係上次咩都無講過 但今次就衝出黎講

垃圾

今朝起身 沈生fb就屌緊佢

得果條友一個人係度自我發電之嘛
唔洗理佢啦，都唔知佢割撚完未
燒中左幾億口水子彈死得未，佢係咪覺得好寂寞好冰冷？
球迷咒沙加死全家，球會洗唔洗幫佢著返件避彈衣反語言暴力？

想john

等緊放工

放學了

收工了

有得開party未

那有錢

改埋d on9名

迷基仲on9

莫迪客勝係咪已死

屌牙 入錯post

AP24

海洋公園唔計限聚令
個場免疫架？

根本香港既疫情已經受控
永續限聚令係用黎政治打壓
海洋公園要救亡咪放寬下囉

拿卡換啦
叫下體睇返早幾日個場友賽條J片啦

拿卡值唔值party一半

乜嚟？

日本組合

躝啦拿狗 宣明會都屌打

幾時下海？

個組合有男人架喎

Arsenal defender Mavropanos faces summer transfer decision as Bundesliga clubs circle

Konstantinos Mavropanos is attracting interest from several Bundesliga clubs ahead of a potential summer move.

Charles Watts

東方的神秘力量

租多年先啦，依家個市一定最平

Most Premier League goals since Auba made his debut in the Premier League.

新基沙文

Justin Kluivert is valued at around 25 to 30 million euros. He could go to England, perhaps precisely in ;Operation Mkhitaryan : Arsenal has a weakness for young people, but Raiola would have to convince the club to make that type of investment. [@forzaroma]

Gv

On this day in 2011: Arsenal completed the signing of right-back Carl Jenkinson from Charlton for a fee around £1m. #afc

Arsenal’s leaked third kit for the upcoming season made on PES kit maker. [IG: nikita_23k] #afc

POSSIBLE scenarios if City's CL ban STANDS:

•5th place: Champions league
•6th and 7th place: Europe league qualification considering City won the Carabao Cup
•8th place: Europa League second-round qualifying spot IF City or a team in top 5 wins FA Cup

[@SkySports]

Sponsor改左名喎

正常 佢不嬲同toda 玩開69

Charles Watts：

超過五間德甲俱樂部希望在夏窗簽下阿仙奴後衛馬夫羅帕諾斯，後者在一月份被阿仙奴租借至德乙紐倫堡並表現出色。

倫敦晚旗報：

有13間英超俱樂部（包括阿仙奴）目前正在使用一款社交app “ TransferRoom ” 進行引援接洽，每個俱樂部每個月只需支付2500英鎊的會費就可以越過中介和經紀人 ，在app上直接與對方進行轉會談判。

馬夫其實幾勁

有達蛇，爭第5好易絲執

爭唔到第5
迷達係咪要同迷愛認錯

我哋班反愛認錯先

賣唔緊要，記住要set 回購

認定都得，歐霸合埋眼都4強啦

唔係愛狗on9打緊歐聯啦

原來我蓄左成9日例假
禮拜六都係射波算
好撚辛苦呀

紅色熱褲囡囡朗豪坊門外除褲露pat曬鮑魚

大6婆

返6日

識波

party 呢

Al=on9
放假個幾日d野又係要自己做返

閉起雙眼你最掛念誰
眼睛張開身邊竟是誰

睇開啲啦兄弟

眼晴張開= 細爆

今日開始去英國要隔離14日
短期都唔會簽到人住㗎喇

用水貨一換一
制唔制

聽日好大機會繼續落大雨喎

隔離werner d 消息

On-loan Roma ace Henrikh Mkhitaryan says his Arsenal future is out of his hands.

The Armenian told the Futbol with Grant Wahl podcast: “Of course I would like to be at Roma next season, not only next season [but] for another few years, but I still have a contract with Arsenal and it’s not up to me.

“It’s up to Arsenal and Roma if they will agree terms of the transfer fee.

“Of course, if I’m not going to stay at Roma I have to go back to Arsenal.

“I’m not complaining, football life changes so quickly so you have to be ready to play wherever you are.

“If not in Rome, I’m going to go back and play for Arsenal, if not, I’m going to stay here and play for Rome.

湯馬士到左未？

香港車牌真係最易考
外國都好煩

香港係多外來因素影響你合唔合格
但係學嘅時間真係短同埋靈活 而且筆試真係平時有啲認識嘅話唔洗點背就過到關

筆試無溫去考都得啦

今日先星期二

我禮拜五同六都係射波算
再係咁做，我好快拉柴

手足辛苦錢

查蛇成日調戲呢個ching

幾時先5洗再帶口罩=.=
塊面日日焗到生粒粒點cow女

？

收到風 佢坐係office 涼住冷氣unun腳回緊位手足

最撚仆街嘅就係就來28日嗰陣就有本地感染
而且條街都有好多廢老唔撚戴口罩喺度咳

Ching 多女

岩岩先番到

如果我有得涼冷氣就好

有啲似小學雞

好多涼冷氣既工人工低過你

公屋富戶+大陸開廠
啲女俾佢cow曬

訓醒了
大家返工返成點
落大雨喎

貢大雨典返工

又落大雨
幾時先停雨呀

公司無窗 完全唔知有雨

無窗係咩事

佢迷愛係工場做 不見天日的

佢返工入筷子

笑清返邊度？

庇護工場咁撚遠點返

南丫島都有庇護工場

放飯了

唐氏炒左26未

係發電廠人力發電 咁偉大

港燈定中電

庇護工場有窗 佢公司無

好想再轉工

Ching 原來都係工場手足

Thomas Partey: No agreement between midfielder and Arsenal

Atletico Madrid midfielder Thomas Partey has not agreed personal terms with Arsenal, understands.

屌～～又射空炮了

我地實蕩失路

南丫島架風車其實係我地迷愛人力發動

According to
@larazon_es
, Mikel Arteta is very keen on signing Espanyol midfielder Marc Roca. With Espanyol set to be relegated, they could accept a fee that's lower than his release clause of €40m. #Arsenal

認真 我從來無期望過 高安狗點會課金歐霸32名 聯賽第9

迷愛

攬炒真係口號黎
屌9政府救國泰，成班驚到衝出黎係咁屌「知唔知影響有幾大」

算啦 個post又係係cctai睇返嚟？

學霸

唔係有啲運氣成份

工程師之路 加油

法國呢度個個ching刀系儱，duck禾一個做m記$37.5/h

千萬不要比較

熱門post

我做KFC仲低

用拿卡一換一唔洗錢牙

無得開party 了

好彩前排無除褲

是,禾咬老綜

Arsenal: Dani Ceballos opens door to permanent move away from Real Madrid

之前又話好想留係拖舟手下踢
定收到風拖舟唔想要佢

做緊mos

比國航收購，以後只能搭國航

恭喜巴打守得雲開見月明

thx手足

有無其他人買呀

又幾m幾m買d新仔nigga囉

好似話買咩加拿大前鋒 咩新禾仔
但明明前面已經夠人
宜家要嘅係中場

中場有細爆殺卡 陣已最

咁貴

hi

唔好搞咁多嘢，留得到托仔係度先算啦

仲有saka打走左都未續約

冇人理我

去轟po la

好人好者點會迷基 thank you arsenal

第日愛狗去其他隊喺咪所有咪愛唔入黎先

岩岩睇坦克ig
發覺papa仲大隻過佢

係
迷愛要躝的

中場仲有阿叔

愛蛇一世失業啦

你唔係迷愛既咩

愛蛇呢d神枱級邊有人請
我地迷愛又然

愛蛇唔使做啦
人生然家

想移民既 聽日拎20蚊買注3t
搏下中2900萬啦

依d仆街梗係搞柒隊波博炒拎違約金

要返潘頓

其實我略為睇好不過佢要改下啲態度

又收市 好失落

唔識馬 不過都all in左60蚊 買左電腦飛
走前贏多2900萬

炒股嘅人一收市就覺得個日完咗

係 唔想做野

等美股

不了 唔識炒美股 休息下算

一開市腎上腺素就會急升
聽講有反愛高追咗AAL

報應
愛蛇懲罰u

天空體育盤點阿仙奴錯過的50大球星：

【 50-41 】：菲爾鍾斯，Upamecano，史摩寧，阿里，柏耶，加里卡希爾，穆薩丹比利，羅伊斯，馬琴

【 40-31 】：利馬，馬斯亞，卡雲尼，迪瑪利亞，伊古因，比德羅，大衛真路拿，古圖爾斯，馬列斯，法比奧

【 30-21 】：馬達，沙夏，基迪拉，華迪，比基，沙比-阿朗素，桑喬，簡迪，普巴，馬基利尼

【 20-11 】：卡路士，華拉尼，高帕尼，舒米高，賓斯馬，哈里簡尼，基沙文，保方，麥巴比，費格遜

10-1：巴利，夏薩特，雲迪克，耶耶托尼，杜奧巴，蘇亞雷斯，伊巴謙模域，朗拿癲奴，美斯，C朗拿度

Upamecano都有
咁不如放埋Party落去啦

party簽左啦

叔同細爆真係 咖哩味屎 同屎味咖喱

agger球皇黎
mj後生都戴金鏈打波
我信ar叔一定喺我廠既未來

結果成百蛀中=,=

細爆真係垃圾，對佢冇期望

me 應該收8半或者9

岩岩收到emsd ws2 reject letter

衰過狗

我ceg geg eeg都係炒哂

我emsd ge連second round都無

迷愛又輸

Commenting on @mundodeportivo story about Partey, ESPN wrote on their transfer blog:

“Although this is a transfer that might set them back around €50 million, either in one go or in installments, #AFC are willing to take that hit, as they know what he could add to their squad”

ESPN continue: “It isn't going to be easy, but the biggest and best transfer decisions never are, and Arsenal and Mikel Arteta need to go full steam ahead as they look to rebuild their team in search of Premier League glories past”

跟我過檔囉

反正就快又開board請人

之前傳過買Jones咩

有咩政府好報

Arsene Wenger on FFP rules: "I did fight a lot for financial fair play, what I regret is that when I did fight, teams were allowed to do what they wanted and these teams are in charge now in strong positions in the league." [@TheAthleticUK]

To

我應該唔夠人爭

阿狗炒撚左成班球探
連發掘saka仔果個都炒左

source

都冇錢買人洗鬼請球探
求鬼其搞青訓已經夠

費格遜係咪費爵爺？

係
1983年既事

mech

阿仙奴下賽季球衣（主、客、第二客）

白色果件邊撚個會買

阿仙奴第33-38周比賽臨時時間（時間還會調整）

4/7 狼隊 vs 阿仙奴
9/7 阿仙奴 vs 李斯特城
11/7 熱刺 vs 阿仙奴
16/7 阿仙奴 vs 利物浦
18/7 阿斯東維拉 vs 阿仙奴
26/7 阿仙奴 vs 屈福德

WWWWWW

希望啦

我
夠特別

第一場就L啦
Adama撚到成條後防傻啦

我廠餓左咁耐波,肯定出盡力踢
擔心下對面太耐無踢會腳軟好過啦

可以著去黑社會冧友

仲有達蛇

我廠腳軟就真

終於收得工

join班迷愛一齊入筷子好過啦

頭4場夾埋拎唔拎到4分

如果將白衫血色調做灰色，變咗大理石紋都幾好，
象徵達蛇帶領嘅防線好硬淨

港島好多人

我廠咁多手腳做n展

受到史上最偉大既土木工程師爺爺啟蒙

Yes 結果全部一齊係香港做工程狗

留返721著

話鳩享利打兩份工，自己咪又喺一撚樣，搞到十鳩幾年都冇冠，仲好意思話人

今晚，內地官方新華社旗下的「新華香港」facebook發佈消息，指十三屆全國人大常委會今日下午在北京召開第五十九次委員長會議，決定十三屆全國人大常委會第十九次會議，將於本月18日至20日在北京舉行，預計「港版國安法」將會列入議程。外界預料本月底將會有具體內容出爐。

爺爺係收一份人工做20個人做既嘢,
好似啲西老闆加你人工,但炒咗其他員工要你做曬啲嘢一樣
根本雲加比人了剝削咗廿年

一個人霸住做20個人既野,根本就唔係好既manager

仲好講 佢份人工咁撚高

死老嘢害人不淺

Bundesliga clubs show interest in Arsenal defender Konstantinos Mavropanos

Wolfsburg, Mainz, Werder Bremen and Stuttgart are interested in signing Arsenal defender Konstantinos Mavropanos, according to Bild.

Arsenal hoping that strong rapport with Pierre-Emerick Aubameyang's father will help secure new deal

阿仙奴班主廢到要爺爺一個人做廿個人做嘅野

明明自己霸撚晒d野黎做

爺爺

Arpo 24

奧巴黎左半季我就話留羊賣拿
果陣個個笑我戇鳩 拿卡年度最佳球員

疑DV 佐佐木希3年…諧星老公渡部建突宣布停工！「發生重大醜聞」網瘋猜婚變

依啲死仆街同愛狗一齊落地獄啦

我可以幫手

原來 牙奶 迷希

屌那星d 人話條友偷食神宮寺奈緒

仲要家暴

呢件仁到仆街

圖？

自己今晚返屋企search啦
不過我唔係特別好佢

AV黎既

一早知拿卡狗係廢
未見到一個前鋒射波可以妹到咁
一開始人地唔知先俾空位佢慢慢修正
宜家個個都知佢唔識一腳射

睇黎呢位ching屌開女唔使睇av打j

波台好似有條友改埋名做佢其中一套片個code

快d代laca向一眾ar狗道歉

條廢鳩自己切腹謝罪啦

條女啲片算幾好睇

根本拿卡唔係雲加首選對象
傳拿卡都傳左幾年啦 傳到第三四年先買
根本觀察過好耐 知道唔係最好既人選
不過果陣無其他選擇渣麻

半季之後再買羊 根本雲加就睇得出問題

身材正又夠淫又肯交戲
不過個樣太成熟我麻麻地

正過 佐佐木希
佐佐木希 真係得個樣 0波 0演技
由細到大 都無迷過佢

鏟sir好似好耐冇出現

懶得上黎打字 偶唔時mon下po

得閑到

咁上下啦 打正苦工同佢搏命咩

收到風鏟蛇要上嚟篤灰交數

第一個捉ar po 首席漢奸六日狗啦

剷蛇 一傾波就打千字文

阿狗呢隊垃圾波執L左佢啦

專恰我地班tldr既文盲

點解咁靜
阿狗個個都係然家，唔使返工?

Atletico to give the “OK” for Thoms exit as they target Iddrisu Baba as his replacement. Atleti knows Mallorca will be open to negotiate at a much lower price than his €45m release clause, especially if they end up relegated [Andres Guzman - El GOL Digital]

傾波唔打字唔通用符號傾咩

贏家都叫秘書係枱底做嘢，邊得閒上嚟9up

Arsenal & AC Milan interested in Espanyol midfielder Marc Roca

Arsenal and AC Milan are keen on signing Espanyol midfielder Marc Roca, according to La Razon.

Mikel Arteta is reportedly interested in the 23-year-old, who is under contract until June 2022. Roca has played over 100 times for Espanyol since coming through the youth ranks at the club and could be an alternative for Thomas Partey, should the Gunners fail in their attempt to bring the Atletico Madrid midfielder to London.

Roca’s release clause in €40m, which is expected to decrease should Espanyol, who are currently rock bottom of La Liga, get relegated. Everton are also reportedly interested in signing the former Spain U21 international.

+10m就有Partey啦

比唔起

有條友以為你黎少咗(被炒)

呢排連新聞都無得丁又無波踢，都懶得上嚟

靈活版xhaka 轉身扭波長傳

搞眾籌la不如
淨係連登d 然家都夠俾嗰10M

唔覺
佢轉身都係慢

之前係咪好似有外國阿狗發起過

瑪利手腳似乎有啲慢
有啲驚

看台龍成個閒人咁

仲有一個星期就可以教訓哥狗

吊你，尊重啦

幾秒有佢？

尊重佢多過愛狗

點解龍蛇退左役咁耐都係做個教練仔
牙達退左三年已經做領隊

牙達跟到個兩個勁師父 又有天份 加埋可能未退役已經開始讀書考牌

愛狗搞到阿狗咁 尊重唔落

阿龍退休頭幾年都係做埋阿狗啲濕鳩大使
好似好遲先去考教練牌

好撚正條女

放下仇恨啦施主

識人好過識字

去賣底褲都夠啦

龍蛇後期焦土

無龍蛇邊得黎達蛇
阿狗革命英雄

達師係哥師大弟子

淨跟雲加真喺含得撚

反面教材先最重要
太順利學唔到野

咁龍蛇前途無可限量啦 跟過愛狗呢個反面教材

雲蛇幫手練抗逆力

收10點

愛狗有神調動
特登鳩出換人
聽講果時arpo狗j到前列腺炎

咁把炮

Intern都做到10點
第時畢業出黎係公司住

返2點

有得做intern好過我做廢青

大家見到贏波就唔理咁多射到一地都係

-.-

實係Cow囡啦搞到貢夜

on9

返工溝女可恥

利申冇得溝

唔食飽典35+牙

咁不孝

收工

過兩日係咪西甲意甲都重開

Yes

利狗要拎英超鳥

又有波賭 真係好頭痛牙

猁會輸哂

東張西望
買底底女女

想聞下

你喺澳洲睇乜鳩東張西望

失業冇工開唔撚睇得？

mechanical ?

覓膠每日都開幾多post咩台都見到佢 連登簡迪

仲睇垃圾tvb

屋企人喺廳睇
喺房聽到個女女d底衫送埋兩條頭髮

咩台咩時間都見到佢
真係bot嚟

禮拜六約咗班同事打牌
又要輸到仆街了

唉屌佢個老母

女？

想問有冇後生女整𨋢？

不過我都識人讀完mech去中電做既
冇話讀完一定做mech eng

是，除衫麻雀

屌兩燈一鐵=人生贏家 我報中電連online apt test都無

迷愛會戰勝歸來

迷愛主席以後交比你了 笑清累了要休息

大學冇擺果d 揾工fair咩

我依家有工返 垃圾工程工囉 我想入政府又入唔到

迷基又係n展?

你唔係未畢業咩

畢左成年啦

做左一年唔夠?
咁快就轉工,咁犀利

product eng終極低賤
讀果d ijk 計角度都唔知點撚計
一考完試已經唔撚記得

返左大半年依家新工接近一個月

新工做咩

都係入筷子 轉左另一間工場only

係.... 想4

都幾好丫
起碼工場有弱智聯盟

男呀屌你
個個都大我幾年㗎

應該都唔會有
不過反而見到有啲後生女學整冷氣
不過都係唔靚，有一個成個tb咁

大家係n展 係讀ive定degree?

男去黎做咩 玩屎眼？

做得呢啲工，點會有可能對到後生女呀

會唔會變gay

u john?

u john i john

ive practical好多 個名唔好聽 但會有人請

但果時冇人請我

我in飛行服務隊飛機維修 佢串我未維修過飛機 ive同學仔勁好多

有無兄弟知轟個odoi強姦單案搞成點

忙到仆街

唔會ge
而且我而家都係溝緊女

咁撚慘

要過埋下星期先回復正常

其實當年港機都請我整飛機
究竟呢份好啲定係機電署好啲

勁到

其實真係好撚後悔
港機份工福利多好多
又多女
但我老豆老母話好撚辛苦

但政府唔係上家位正好多咩？環境點差都係最多凍薪，港機今次支肺都少咗生啦唔係咩？

我year2都想揀過做mech做飛機不過最尾俾人水咗入civil做狗

就咁睇就機電啦
話哂政府工

但我唔知機電係咪學滿師就實請你

civil應該幾好揾

旅遊業仲好搵，過多幾個月報復性旅遊，實賺到笑

屌有撚排啦

幫老婆手係餐廳執頭執尾算，冇哂樽鹽

申請me過去

英超狼隊有意簽下武磊，已經與愛斯賓奴接洽

你老婆嫌你阻住晒啦

Arsenal v Brentford today at Emirates Stadium. #AFC

@MarkOgden_on Jude Bellingham (16-year-old Birmingham midfielder): “They’ve [Manchester United] got competition. I think Arsenal are quite keen & Borussia Dortmund. Birmingham need the money & would rather the fee - around £20m - upfront & [to] get it all done.” [ESPN] #afc

借啲意買晒啲中國人返嚟

買返嚟英超踢斷佢對腳仲好

Arsenal lost 3-2 in a behind closed doors friendly against Brentford at the Emirates Stadium today.

Arsenal goals:
Lacazette ⚽️⚽️

Brentford goals:
Fosu ⚽️
Halil ⚽️
Baptiste ⚽️

[Brentford Fans Forum] #afc
垃圾阿

仲話win鏝城

會唔會太廢

Thats a clever way of avoiding to talk about the 3-2 loss😭

The Premier League has confirmed there is one new positive case in their latest round of coronavirus testing.
（skysport)

不如算啦好嗎

碧福特都贏唔到 出咩陣打

除咗入正苦或者自己係騙頭唔係冇可能好搵

真做client都得，其他都係做狗咁low paid

讀咁多書都係幫人奶鞋底

First-teamers including David Luiz, Hector Bellerin, Matteo Guendouzi and Sokratis Papastathopoulos are all said to have played.

上半場 willock 1:0
下半場 laca 一球，但俾人入返3 球

可能下半場出咗馬天尼斯打龍 (希望唔係leno 失波)

今次應該無highlights打飛機了

嚇到party即刻唔黎

係馬天尼斯嚟

係有嘅

第三球阿叔

巴丁有球第一腳控得靚 可惜下一腳差咗

奧燒聲援維族人嘅時候又割？

好似無拖仔

呢啲垃圾拎去人道毀滅啦

輸鳩埋

holding廢撚到
頭兩球都係輸佢

兩個正宗左閘都出返嚟
終於可以推返Saka仔上去
快撚啲同佢續約啦

Saka轉防中

細爆1:25做乜撚野

X朗都無

最遠嗰個好似係Xhaka

係saka 唔續呀

如果爺爺仲喺度應該一早就續咗

出個雞碎咁多點續你間又無前4又無歐洲賽既重建球會呀

有件43號黑鳩咩人嚟?係咪Party?

佢快d走

訓醒起身返工啦

爺爺傾續約都係咁西啦

未有release date

點解會係呢隻色

我都想知...

查蛇經驗之談

又要返工
人生mo22

3點唔訓仲要打j 唔怪得甩哂啲頭毛

呢隻色同阿狗好似完全無關係咁

屌你老味拿狗第二球妹到失波冇人講？
躝啦屌你老母

第二球拿狗仲柒啦

wfc

失得咁柒
如果你細爆細梅雷斯渣卡咁失一早俾人屌到落地獄
拿狗根本有光環

人地獌件新仔續約都40k

愛蛇屌打達蛇

nigga唔比人屌得

真

最衰都係雲加留落嚟啲垃圾

垃圾fdly都踢得輸 又唔係fa cup
唔好同我講換副選所以輸 其他big6都唔撚會啦

雲加到底害完阿仙奴未...

已經害左幾代人......

廢雲06年輸完歐聯決賽就應該比人炒啦之後比人睇穿哂 9年無冠 呃左成10幾年人工

唔夠 曼同拜 爭隻紅掛
不過唔明要用呢隻綠 波衫都好似冇出個隻色 出黃應該幾好睇
有冇巴打會買?

1001